【雲加會戰勝歸來】阿仙奴17-18球迷吹水區 CLXXXVI

2017-18

Arsenal till I die

[black]
Victoria Concordia Crescit
[/black]

又係吹奏雲加topic

正皮咗

拿子跟著老野吃屎去

樓豬智障

雲加

樓豬on9

盲反

今晚食tam 挑戰小辣

Topic

拿子好波

拿卡錫迪牙

今時今日仲有反雲

笑到係火車暈左

達哥好波

weak

想幫你做淫公呼吸

有無手足係灣仔金鐘返工諗定聽日後日點算

射波

加口水雞

我地鐵

偽毒可恥

拿卡錫迪未想轉會

里昂主席奧拉斯表示，前鋒拿卡錫迪仍然未想轉會，似乎在夏天轉會市場不會走人。

阿仙奴一直盛傳會買入拿卡錫迪，傳聞至今仍是拖拖拉拉。

不過，拿卡錫迪似乎更有意思轉戰西甲，等待馬德里體育會來年1月出價。

奧拉斯指，拿卡鍚迪不急於離開：「他未必想在夏天離開里昂。至於是否想轉會馬體會，只能說有可能吧。」()

拿卡錫迪唔黎係佢可惜，錯過提升層次既機會

唔黎被狗屌

屌你老尾
前面有個心口漲卜卜又長腿既眼鏡娘

[img]圖片網址[/img]

上網自己搵啦

你出文先

保特一條友唔出文搞到成班手腳無j圖睇

你睇下後面
成班阿狗屌緊你老母

JUVE READY TO MOVE FOR SZCZESNY

Juventus will look to complete a deal to sign Arsenal goalkeeper Wojciech Szczesny once the sale of Neto to Valencia has gone through, according to Tuttosport .

Szczesny is being viewed as a long-term successor to Gianluigi Buffon at Juventus after impressing on loan at Roma last season.

咁轉去追莫拉達

Lemar for 28-30m is a massive steal. Arsene Wenger masterclass

條友好煩

Bellerin on Barca's interest: "My future is not important now. What is important is to help the team and win this tournament." #EuroU21 🇪🇸

Thomas Lemar has already spoken to Arsène and #AFC are confident of snatching him from Monaco. [✍🏻:@ChrisWheatley_ ]

Fabio Borini on his way to AC Milan from Sunderland in £5.3m deal. Medical tomorrow

拉卡唔好比人hijack 因為預左冇包皮

唔黎罷就

都好過Daily mail/star, the sun

呢條友ok啦

熱刺同阿狗想要
佢揀阿狗

Lemar呀你講緊？

熱刺有冰個想去呀😂

yes=.=

達仔都唔錯

咁係想講拿定拉卡定lemar

Lemar好野來，
雖然打攻中不及b娃，
但實用性同合適性都好啱我地

邊個b娃

B施華？

XX:『成夠日勝利架啦雲加就。』

B. Silva幾錢🤔

d花名改到花lee花碌，得自己明咁

睇黎佢仲有幻想阿狗會放佢走
巴塞畀70m即放，一係佢自己貼錢囉

Alcacer & Roberto加錢換就好

洲際盃之後雲加同山齊士都唔知有咩好傾
到時隨時買得新左閘

已有Lemar,
中鋒點都會轉會窗完前試買Lacazette
到時佢走就用筆錢轉目標個貴價中鋒Mabape/Belotti/Morata

46m 抵到爛 好有小花style

垃圾topic

pro而家有2個

簽左?

險簽簽左

J到痴左線

呀叔係阿狗入面做法律文件果邊既文員
佢話佢上司叫佢準備家OT整文件
話下星期會一次過係同一球會買2件

如果今晚山神KO呀朗 有冇機金球...

未落場踢都唔信住

支持重組法國幫

幾點踢?

智利好似一年比一年差
上場連澳洲都贏唔到

智利除左山狗同維度仲有咩勁人

Vargas Bravo

冇左Samxxxxli之後廢左
踢d波都冇咁好睇

Medal,Isla都唔錯

Arsenal Fixture News‏ @AFCFixtureNews
It's been confirmed that our friendly against Sydney FC to be played on Thursday 13th July will kick-off at 8pm local time.

香港時間7月13號 22:00

凍到痴線

Arsenal Fixture News‏ @AFCFixtureNews
The majority of the 1st team are back in training on Tuesday 4th July with the U23s/U18s on the 5th. The U16s return 31st July & U9-15 7 Aug

幾多度牙

夜可以7,8度

睇下對面出唔出傻西

保蛇去影視台屌李一桐

點會係香港時間10點牙

on9 你怕凍架咩

球場食風呀

唔是差兩個鐘咩

澳洲8點係香港6點啊

=.=

on99

Our new intake of first-year scholars trained at London Colney for the very first time on Wednesday.

矮撚打中堅成日比人中出喎

前十年都係咁既心態，
好悶，
所以宜家玩下未簽當簽，
唔好咩?

又有圖cap

Arsenal are doing everything they can to succeed in signing Monaco midfielder Thomas Lemar this summer. [L'Equipe] #afc

Arsenal have recently submitted a new offer for Thomas Lemar that is much greater than the £26m bid by Atletico Madrid last year. [L'Equipe]

改左版

咁今年一定j到你出血

Arsenal could announce the transfer of Thomas Lemar by next week. [Mail]

又next week

mail 就睇下打j 算啦，拿卡之前夠話想七月前攪掂

下個星期冇既話，再返黎睇多次呢單新聞

備左案

星期二

其實有邊啲報紙真係信得過

no

咁實走數啦

=3=v

到時唔好10點先搵link啊

人地10點睇重播唔比呀

轉會得David Ornstein一個

Team news嘅話AFCAMDEN都唔錯

信我就得
我就係雲加

雲爺爺識睇時間

會delay

呢個雲爺爺有老人痴呆，連時間觀都有delay

仲要唔識反包皮

新阿 lm

Can子

hi , 我新黎報到

利狗躝

ching 有5會wo

你個名好難冇誤會

你都係啦

LM

Lemar d球皇片好好j
要佢好過包皮啦

屌，唔好成日cancan子子啦

唔同位唔同風格

擺出齊土上中鋒
奧燒lemar打3421個2

no1fans都唔識

死曼狗滾出阿PO

不要因我而炒架了

幾時先簽人ar屌你老味

迷雲定反雲牙

你唔再放雷

迷雲歡迎，反雲狗躝

出齊土

同樓主一樣弱智架你？呢到邊個主場都未知

短鳩力好搶口

想問下達哥有冇講乜野

支持樓主

傳簽馬迪爾

On9 news

簽緊牙朗

迷雲先係王道

cancan子子

出齋土

曝阿仙奴兩招搶姆巴佩!先簽其密友 未來以他建隊

姆巴佩是這個夏窗轉會市場上的香餑餑，許多球隊都對這位摩納哥妖星虎視眈眈，阿仙奴也是如此。但是與眾多的豪門相比，阿仙奴沒有下賽季參加歐冠的資格，這也成為了槍手的軟肋。但是據英國媒體《地鐵報》的消息，阿仙奴主帥雲加卻認為簽下摩納哥的利馬可以幫助槍手拿下姆巴佩（利馬與姆巴佩關係甚佳），同時英國媒體認為雲加如果簽下姆巴佩會將會以他為基礎組建球隊，而這也是其他豪門無法做到的。

阿仙奴在上個賽季僅獲得了足總杯的冠軍，但是卻沒有獲得英超前四，也失去了參加下賽季歐冠的機會。在雲加續約後，教授也開始對球隊的陣容進行補強，除了續約奧斯爾與山齊士外，買入強援也是阿仙奴的主要任務。

阿仙奴目前的鋒線缺少頂級射手，因此在上個賽季只能讓山齊士踢中鋒，但是這並不是長久之計，因此引進一名前鋒成為了槍手的首要目標。而摩納哥隊的姆巴佩則是一個比較完美的選擇，但是這位法國妖星卻也是其他豪門的目標，而沒有下賽季歐冠資格成為了阿仙奴的硬傷。

但是阿仙奴也並非沒有簽下姆巴佩的可能。英國媒體《地鐵報》稱雲加認為如果簽下姆巴佩的摩納哥隊友利馬將會幫助槍手拿下姆巴佩。雲加認為利馬可以充當阿仙奴的說客說服姆巴佩加盟。

同時近日有消息稱，雲加已經與姆巴佩的家人取得了聯繫，他希望用這種方式讓姆巴佩感受到阿仙奴對姆巴佩的重視。當然，此前法國媒體爆料稱皇馬主席老佛爺也飛赴法國與姆巴佩的家人進行了會面，但是老佛爺只是承諾會給姆巴佩一定的出場時間，並許諾給其製定一些未來的規劃。

為在英國媒體看來，雲加吸引姆巴佩的策略卻不同，除了與姆巴佩父母進行交流外，雲加還將會圍繞姆巴佩組建陣容，這是包括皇馬在內的其他豪門無法開出的條件。

10-2

4:4

6:1

姆巴佩

Arsenal have submitted a £26.3m offer for Monaco's Thomas Lemar which is well over the amount bid by Atletico Madrid last year. (@lequipe)

According to @lequipe Arsene Wenger is doing everything he can to sign the 21-year-old, who he's been an admirer of since his days at Caen.

Arsenal have bid "well over £30m" for AS Monaco for Thomas Lemar. (Source: @lequipe)

買埋Fornals同Belotti就收購完畢

摩納哥係咪針對阿狗

簽左人未牙

??

話出超過30m bid

快啲賣啦

30.000002m

L'Equipe now reporting that Arsenal have bid 'well over €30m for Lemar'

Daily Mail✅
Daily Mirror ✅
Goal✅
ITKs ✅
L'Equipe✅
Ornstein

估唔到冇人爭

摩納哥死全家

lacazette單野仲煩撚過mbappe
一係就賣一係就躝去下體 咪撚煩

爭贏咗熱狗

睇住又比人hijack

熱狗仲問典解仲會有人去牙狗
因為爺爺囉

個主席講野好煩

全歐洲都迫害我廠

下欄當上菜

里昂個主席真係煩到仆街

禾轟巧似仲慘=.=

熱狗爭佐個打歐聯歐霸都放棄

尼馬已經係我地既人

Arsenal have made bids totalling £85m for Lemar and Lacazette and have contacted Leicester over Mahrez. [@JWTelegraph and @JPercyTelegraph]

Checks have been made by Arsenal about the availability of Mahrez who wants to move this summer. Leicester initially demanded £50m.

D comment好酸

傻撚左牙

馬列斯最盡比35M

笑什麼牙狗又咪十六郎

50m 咁貴

錢既野爺爺只會比少唔會比多 放心

夾埋差唔多啦

35m lemar 50m lacazette

買埋mahrez中前場點出
St:
Lacazette giroud welbeck alexis
Lm:
Alexis Lemar ox
Rm:
Ozil mahrez ox

屌你老味原來而家受僱於中資遊戲公司都唔得

Lacazette應該係買唔到麥包皮嘅plan B

Arsenal are intensifying their efforts to sign both Thomas Lemar and Alexandre Lacazette, while fresh soundings have also been taken over the availability of Leicester City winger Riyad Mahrez.

Arsene Wenger’s attacking priorities are Lacazette and Lemar and it is understood that Arsenal have now made bids totalling around £85 million for the two France forwards.

Arsenal are prepared to pay more than £30 million for Lemar and, with the 26-year-old Mahrez likely to command at least a similar fee, there is potentially far more longer-term value in pursuing the 21-year-old Monaco winger.

Wenger had a long-standing interest in Mahrez and checks have been made about the potential availability of a player who is pursuing a move away from the King Power Stadium. Leicester were initially demanding a transfer fee approaching £50 million.

吾系牙 仲想bid埋馬列斯先癲
包皮應該真係唔夠人爭

最後一個都冇

攞禾去換
位換位

有Lemar就唔使買Mahrez啦，又唔平

險簽姐，e 巴同牙朗都是我地既人啦

如果買馬列斯，係咪準備定ox想走既plan 黎

一左一右

中資遊戲公司好多紅/黑底

Telegraph係咪唔洗理了

達哥支炮中BUG入左地底

睇咩人
JW ok

貢要ox
唔揀波踢又爆得起又可以踢rwb

JW 係乜鳩 ？
Jack Wilshere

馬列斯垃圾

咁多j news , 迷雲又勝一場

英人起碼貴20m

迷雲真係一班容易滿足既低智生物

歸根究底最後發現其實都係騰訊既

信個老坑，智商高極有限

迷雲都是5毛來，係咁上下

想gun 9c9 搵食

Mahrez 話哂都拎過PFA POTY

今日蝕到仆街
有冇好路數介紹下

Hea踢 不了

老野夠不敗奪冠 依家咪又係廢老一條

佢唔算點逼宮雲利亞里啦

Me 岩岩先去左執麵包碎食

執女定執麵包呀

本身諗住訂件正版波衫支持雲加
依家搞到要問域子淘寶邊間買泰版好

Real Madrid not in talks with Manchester United over Alvaro Morata summer deal, says Florentino Perez

清仲有幾多貨呀？？

佩狗你都信

唔好提啦
終於明白雲加揸住贊仔辛洛高基比斯係咩感受

睇住無貨，俾人呃啊

＜不安＞公廁幅牆有利是封，求解釋

證明迷雲冇好下場

股會反彈牙清
呢3件垃圾唔會反彈
Btw，止蝕巧重要架

我屌哂你地呀

撐手足

又點撚樣牙

Michel Platini to Özil after the World Cup win: "I don't take the shirt from many players, but I'd love to have yours. It'd be an honour."

yes
好在股票話止就止

...

仙股

Arsenal are still interested in signing Nice's Jean Michael Seri after Roma refused to meet his £35million release clause. (@ed_aarons)

尋晚歐青西班牙6個馬拉加果個6號仔，幾似卡叔

去皇馬了

咩2c

咁多目標

我有隻咁0.4 跌到依家得0.18 係倉底

It increasingly looks likely that Riyad Mahrez will begin pre-season as a Leicester City player.

Ever since Mahrez publicly stated his desire to leave the club this summer there has speculation he is set for a big money move away, with Arsenal the odds-on favourites to recruit his services.

there has yet to be a bid for the 26-year-old Algerian international.

想學股票牙

有d 人想搵路人同鬼新娘冥婚，邊個係街執到呢d 就係有緣人

交學費咪識

小股民=水魚

已經有報導話阿狗bid利馬比摩納哥reject左

入面可能係佢生前d 頭髮或者八字個d, 係街見到或者無啦啦生唔識七有人俾利是你，唔好亂要

準備6位數字交學費

Arsenal have had an offer of £31m rejected by Monaco for Thomas Lemar. The French club are adamant they will not sell him. [@DaveHytner]

呢d一擺有排擺
我冇咁多流動資金去玩呢d

Monaco vice-president, Vadim Vasilyev has told Arsenal they cannot have Lemar and that the stance is non-negotiable. [@DaveHytner] #afc

唔係有28M release clause ?

Either L’Equipe’s report is about a second bid, or we need to reevaluate what ‘far superior than €30m’ means
隊報今年真係垃撚圾

有d保留,好似幾個鐘之前先話bid,邊有咁快覆

摩狗食撚屎

法甲release clause係illegal
所有所謂既release clause都係同球員既承諾
但放唔放都係睇球會

終於收工喇毒b?

佢老鼠，求其收錢就放，等我地j 下啦

咁快可以收返埋

Monaco have rejected a £31m bid from Arsenal for 21-year-old attacker Thomas Lemar.

應該係想要多d

由佢放下，我已經當左total loss
有3隻都差唔多情況，加埋十幾萬

成隊都賣得 除左爺爺想要個兩個

31m+Debuchy la diu,反正都賣唔出

要人食埋你d冗員 加多舊錢就真
買左seri先啦

seri 33m
咁我寧願比多d買lemar

我本少
都係志在出街賺少少叫凍飲唔會肉赤

唔係卦又唔賣
摩洛哥咁憎雲爺爺

正仆街黎，呃老人家錢

比下面好喎

慢慢滾大佢is ok
玩細股最緊要識止蝕
玩大股就本多終勝論
立於不敗

全世界逼害爺爺系列
巴卡耶高,b施華就咁爽手

都唔同位

Arsenal's £30.74m offer for Thomas Lemar has been rejected. Monaco are adamant they will not sell the winger this summer. (@guardian_sport)

爺爺會改造Lemar踢中場中
信我

Shut up and take my money

Arsenal冇money wo

真係仆街 隊隊都唔賣人比阿狗

死轟狗躝啦

yes
軌唔買bakayoko,我阿就易d買到Lemar

摩納哥：賣比全世界 剩係唔賣比你

屌唉

It is understood Sánchez’s partner enjoys living in London and may need some persuading to move to the Manchester area but this is not a potential deal-breaker.

Connor‏ @TikiTakaConnor
"It is understood" @JamieJackson___, you are aware he doesn't have a wife, just dogs. He is a dog guy.

唉好嬲
仆街全世界迫害雲爺爺

屌用伊禾比同佢一換一算啦

根本今年同往年冇分別

又係打空炮

里戇又係咁 摩納哥又係咁 全世界逼害我阿

講到尾都係阿狗唔肯出高價

Get French Football‏ @GFFN
RMC: AS Monaco have rejected a €35m offer from Arsenal for Thomas Lemar.

RMC報埋

個個都50m up
Budget都未必夠買3條友

又唔見其他球會逼害鍠疤，甚至獌狗

50m lemar
35m seri
55m lacazette

轟落去啦

雲格用正常價錢買撚到人咩
自己搞撚到個朵臭晒，要人黎一定要比其他人出更高價
正正常常邊個有鬥心既會跟你呀？
雲格再係咁，睇死佢又係最後幾日是撚但買啲人地賣剩既人返黎

試下40m啦 31m比人reject都正常

其實bid人係慢慢bid架啦
會一野轟落去既都係得曼城同巴黎會咁做

睇到雲格呢啲西客就唔撚想賣比佢
扮撚到大把錢，點撚知出手又低
又講價，下下計撚盡
講撚到以前點點點老屎忽，要人比面佢咁

人地又搶架喇

阿狗個朵邊撚到臭？
佢整香過唔代表以前臭

同埋而加邊個聽到雲格個名唔係笑9佢？
咁仲唔臭？

冇啦
得熱狗要

Portugal XI vs. Chile: Rui Patricio; Cedric, Fonte, Alves, Eliseu; Carvalho, Adrien Silva, Gomes; Bernardo Silva; Andre Silva, Ronaldo.

不如買Forsberg
吹緊25m之嘛

但雲格仲慢慢bid係7啲既，講撚到大把錢大改革
而加慢慢bid
收皮啦個老屎忽

冇錢冇盃都唔臭?

放好波既施華就咁快手 我屌你老母呀

又要着返條褲

最後幾日係高層幫佢亂買

佢都估唔到咁多人搶成隊

有唔好幫既施華咩

呢個價正常
吊高黎賣咪唔好賣 正一臭西以為自己係邊個呀死摩狗

Fucking White pig
不了

Osman‏ @OsmanZtheGooner
RMC also saying Thomas Lemar wants to join Arsenal. Up to Arsenal to agree a fee with Monaco.

反骨仔

萊比錫呢d壕隊又唔等錢洗

摩納哥都唔等錢洗

今季其他隊好搏命搶人
阿狗冇歐聯已經輸蝕d 仲想慢慢 bid

再者阿狗必需show 到決心比人睇，先吸引到球星啦 見到你買人慢慢講價，我都唔黎啦

有錢比埋後面你都得

大家都係簽左一兩個姐

咁買沙拉囉J唔J呀

冇咩錢bid 拿卡50m+ 利馬35m+ 得幾十m剩 要買山狗替補

拿卡=山狗replacement啦

雲加有心既呢個想黎應該ok既
第1下bid姐 加多d再黎過

冇錢冇盃
錢同盃以前雖然唔多，但一定唔係冇
為錢為盃既，我就唔支持阿狗啦，而加好撚多錢咩？啲錢又唔係你既
盃又好多咩？以前拎足總杯唔會比人笑，點解雲格拎會比人笑？全世界迫害雲格？ 係因為佢早幾年咩盃都冇，年年雄心壯志，到最後咩都冇呀

Claudio Ranieri's new club Nantes want to sign Arsenal's David Ospina. [@francefootball]

快

1st bid 31m算係咁啦

放走又要煩搵邊個頂佢

CCC

係，雲格比人睇到只係一個守財奴
決心真係睇唔到有
年年都係話大把錢架啦

佢肯返黎先算啦

Lemar既plan b應該係馬列斯

Was told weeks ago that Monaco will not sell Bakayoko and Lemar in same window. So Chelsea's Bakayoko deal may kill Arsenal's Lemar chances

屌咁撚麻煩 成隊買起佢啦屌

咁馬列斯既plan b 又搵邊個 準備定先好了

屌佢老味
條老野做咩都妹下妹下咁，買人，續約，清瘀血

Canal+: Will Lacazette leave Lyon this summer?
Aulas: I don’t think so.
Canal+: In January to Atletico?
Alas: It’s possible.

Aulas = lyon president

9up啦
買左兩個前鋒,仲會留拿卡?
仲諗住買文加拉,我就唔信佢咁多錢

Arsènic‏ @Lexus7Sanchez
#AFC refused to confirm/ deny the bid story, saying 'we don't discuss our business publicly'. #Lemar

Anthony Martial rubbishes reports he wants to leave @ManUtd skysports.tv/i6xf9c

Y all bad news

馬迪爾走都唔關我地事啦

佢話球員想一月去下體

拿卡同我講佢個心已經飛左去阿仙奴

報紙吹到雄心壯志姐 世三爭幾m唔夠搶 十幾年前又係差幾m唔夠搶牙朗 冇錢咩都假 個個球員同阿狗有親

姆巴佩既plan b

買一個夠用啦
你地仲想雲加點

我一早過左體檢等雲加岀價咋

試左腳未呀

你講得啱 得一粒睪丸都夠用啦

我雲

半個雲格都夠用啦，出糧出一半啦屌你老母老屎忽
出咁撚多糧

全靠弱智樓主開錯topic 我Feel到反雲漸漸強大

試左啦岀齋土都唔夠我黎呀

世三黎左阿狗就唔會做到世三

智利應該會豬

兩邊各50m轟落去
一邊就禁住個主席把口
一邊可能影響到我轟買bakayoko

乜春野出齊土 一對勁少少既隊就現形啦

Transfer Centre Live‏ @TransferCentreL

Monaco have rejected a £31m bid from Arsenal for 21-year-old attacker Thomas Lemar.

又撚爺爺

有冇手足有 sopcast link 山狗

冇
得acestream://ef1e01e088b8371815f682989b2b00300fb06236

唔睇域視

係辣殺國家意大利 睇唔到強國野

電視無咩？我係瑞士電視有直播

你自己試下咩link得

thx 包皮

意大利閪國家

山狗踢得差到

岩啦，早收工傾轉會

山狗

叫得 A.Gxxxx 果啲都好撚廢

Winger Trae Coyle is undoubtedly the standout prospect in the group having already played in the UEFA Youth League last season whilst still a schoolboy.

Other prospects stepping up to become full-time Arsenal players are defenders Bayli Spencer-Adams and Matthew Smith as well as midfielders Harrison Clarke and Zak Swanson.

Arsenal’s scholars have been allocated the following squad numbers for the new season:

72. Xavier Amaechi, 73. Daniel Ballard, 74. Folarin Balogun, 75. Daniel Barden, 76. Jay Beckford, 77. Josh Benson, 78. Robbie Burton, 79. Harrison Clarke, 80. Trae Coyle, 81. Vontae Daley-Campbell, 82. Tyreece John-Jules, 83. Jordan McEneff, 84. Mark McGuinness, 85. Zech Medley, 86. James Olayinka, 87. Joseph Olowu, 88. Tobi Omole, 89. Matthew Smith, 90. Emile Smith-Rowe, 91. Bayli Spencer-Adams, 92. Zak Swanson

Reiss Nelson, Joao Virginia and Alex Crean, who are on professional terms, are also able to represent the U18s if required next season.

BBC David

As reported by others Arsenal are in talks with Lyon to sign striker Alexandre Lacazette. 1st bid was rejected but negotiations ongoing #AFC

Again as others report Arsenal also had a bid rejected for Monaco winger Thomas Lemar. That seems less likely than a deal for Lacazette #AFC

No bids for Alexis Sanchez yet. May go if price right but may sign new deal. All hypothetical. Arsenal very reticent to sell to PL club #AFC

山狗都幾廢

不嬲

david

David Ornstein
As reported by others Arsenal are in talks with Lyon to sign striker Alexandre Lacazette. 1st bid was rejected but negotiations ongoing #AFC

Again as others report Arsenal also had a bid rejected for Monaco winger Thomas Lemar. That seems less likely than a deal for Lacazette #AFC

No bids for Alexis Sanchez yet. May go if price right but may sign new deal. All hypothetical. Arsenal very reticent to sell to PL club #AFC

巴禾準備上神台

痴線

撲晒

智利又入決賽

巴我3連

3:0

葡萄呀d 12碼

巴禾

屌你老母搞到我朗少左隻盃

見到維度爾攬住山狗慶祝個畫面好不安

Vidal come ars

杯仔輸左唔計

雲加會唔會比佢溶左

巴禾個種自信，阿狗冇一個龍有

如果我間撲12碼有咁神勇就好

szczesny

佢拍住Xhaka就正啦

太過自信未英超奶撻

山狗KO曬丙朗美斯

其實季尾轉陣後，間碟已經穩咗好多

係唔識撲12 碼

Ryo蛇起身會唔會丁出血

希望巴我從此回復自信

全世界都迫害雲加

得罪講句 ccc法比安ooo撲十二碼都好過間諜

落地獄

山狗下場又捧盃
踢國家隊捧盃仲多過球會

ooo未必嘅
好少見到有12碼撲

一有12碼就學雲高爾換龍 反正爺爺平時換開2個

小巴車身都賣哂廣告慶回歸

法甲球會食撚屎

早上約6時38分，大欖隧道往九龍方向，兩輛巴士頭尾相撞，至少20名乘客受傷，消防及救護員現正在場救援。大欖隧道往九龍3條行車線中，有2條已經封閉。

頭先等小巴，前面幾件廢老開住收音聽雜種行程，仲撚緊張過平時聽馬

阻住地球轉

頭先唔小心踩咗落隻狗到
掛住摷紙巾，一野採咗落隻腳條尾度

黑版基佬

Another #Arsenal player who could return to Ligue 1 is David #Ospina. France Football say that #Nantes are interested in a €4m deal. #AFC

毒錯已經要OT你仲要踩佢

Gut feeling is we're preparing for life without Alexis Sanchez

Just hope we aren't preparing for life against Alexis Sanchez

有咁早去香港咩

今日晏就到呀嘛

Fee not issue for Monaco, they don't want to sell Lemar. Arsenal will keep pushing maybe we should start looking at Mahrez <

Hoeness [#FCBayern president] on Alexis: "You can’t build a new team with €100m transfers for 29/30yo. That isn’t a policy."

Bayern have pulled themselves out from any potential race to sign Alexis.

話晒之前都教過摩納哥
點解好似同雲加唔啱啞咁

Lemar變賤種mahrez J唔落

咁不如buy bonaventura

唔係cm黎咩

LM AM都duck

射空炮

Mahrez and Lacazette definitely seen as back-up options for Lemar and Mbappé by the looks of things. Doesn't suggest anything about Alexis.

你d愛將 不了

J緊c朗

B 朗 c,朗 all come 我廠

其他人就放得咁易

唔好唔買呀
唔想free去鏝軌
再諗諗啦

Robert Pires on becoming Sporting Director at Arsenal: "Soon? I don't know, but this is my dream because I love Arsenal." #afc

樂觀d諗
放得咁易即係唔重要，實力無想像中咁勁
死都唔放即係隊中主力，對球隊有一定貢獻

包我勁到

Pires: "I have a very good relationship with the club, especially with Arsène Wenger. It's not a priority for the club - maybe one day."

Pires: "But for the moment, it's not in Arsenal's plans. The most important thing is to build a good team for next season." #afc

唉71可能要返工

Mark Gonnella (#afc communications director) on reported Thomas Lemar bid: "We don't discuss any of our business publicly." [@Lexus7Sanchez]

矛喇矛喇

71約左條鬼仔係金鐘交收 屌啦星叫佢過尖咀條友死都唔肯

波台5毛去接習總啊

典解我廠主力就會賣走既

有2千收禾刀返接

各50m轟各去拉

唔通佢地想

出手慢

無問題，只人地接唔接受呢個價

同埋 b silva 其實 43M

貼二千都肯去啊

Lyon have informed Arsenal they can sign Lacazette if their offer is close to £50m - @SkySportsNewsHQ

Arsenal will likely make a second bid for Lemar and he is keen on working with Arsène Wenger. [goal]

見有d source 話會出40m 再bid

你要交收牙

咁你貼比禾

Lyon president 死全家

50m

係咪on9，球員都肯黎，個價正唔正常關個朵咩事，你依段野如果球員唔黎就jer得啱。依家球員黎但係價唔夠高你jer乞衣，西價都得，依段野就明顯唔啱。

主席仲話同爺爺frd 囝， 幫下佢完想心願都唔肯

報名參加左習大大來港歡迎團
$3599仲有海鮮餐真係抵到爛

Agger
個個球員都係因為雲加先黎
無雲加阿仙奴收左皮啦

A_Milik用正常方法追撚會找數咩
自己搞撚到個朵臭晒，出篇文一定要比其他人出更濕鳩
正正常常邊個會走數呀？
A_Milik再係咁，睇死佢又係最後是撚但上網抄人地寫過既野就算

咁ok??

快點強姦我
冇所謂 比啦
有買貴冇買錯

帶埋禾去

山

我蛇頭

唔知仲要攪幾耐

撚頭有你份 走數狗

吾捧其他球隊既人

不安報左驚

B施華好勁呀手足

反山

火箭又撚 迷山又撚
ryo蛇大勝利日

又話下星期同山狗傾未來
屌你老味雲加夠唔夠籌碼呀

日日u 刀系人生勝利日啦

柒箭都喜

xxxxx都咁貴
而家前鋒50m合理啦
仲係幾年前so7 40m咩

琴日撚埋馬

爺爺：簽 or 躝
山： k

市面上冇咩好野 大家都缺前鋒
Belotti貴 同基佬會走
包皮爭唔贏

一個波點夠打呀

其實點解要屌鳩里昂主席?

剩係恰9我廠 已經係死罪

樓下starbucks 新黎左個靚妹妹

[img]圖片網址 [/img]

一講女就上水，死狗公

扭屎忽花 賣就賣 唔賣就算數

你自己講先

圖牙

屯門出九龍原來又出事

ipad黎？

反骨球會正仆街

講咁耐 圖都冇張 收皮啦迷普

食屎狗

買完返左公司了

救迷普老母

迷普

HEY0

系

賣就一句，唔賣就二句

隔離post有人係觀塘見到冥婚利是 查子

仲要公廁

今朝一起身就睇到個post
仲有條友解哂 東 西 茶 米既意思
睇到無哂睡意拿拿聲出門口

山狗仲未抖得

難為你拎自己個老母救佢老母 果然係真手足

反山
c7美欺都輸比山狗

ozil>c7美欺山狗
世界杯

最大問題教練

勞力士被竊案揭警員疑偷龍轉鳳

黑驚

阿蛇做野吾洗你教

冥婚單野

傻閪

d黑驚無撚腦

又再次破壞市民對驚察同失物交還既信任....驚隊真係自己拎黎

毅進仔撚有腦咩

衰過ive仔

巴我打國家隊勁到 上次收美斯皮 今次收埋牙朗皮

又咪射碼

慘得過連鬼都唔show我

屌那星做gre verbal d模擬試題錯到仆街
又要好似讀中學咁死溫爛溫做練習

用頭髮換取知識GE你竟然唔識

可以去讀dse

🍊

如果拎到英超,有冇機金球3甲

好多唔識既字
佢d文章有唔同主題
講人文既都還好 一講科技 生物植物個類我就一頭煙
同埋岩岩操 仲未可以30分鐘做哂20條
除左verbal仲有writing同數學卷要溫

葡萄牙一球十二碼都入唔到

查清學術王

山狗一定覺得同維度爾好爽 轉戰德甲啦屌

今年無心儀學校收我既話就放棄了
咁拖落去都唔是辦法
唔想學雲加咁係度磨爛蓆

讀dr 牙?

我見過 有次行街屎急
直衝公廁辨公 起身走人之際見到封利是貼係後面牆 嚇到我直接走佬

想讀 但唔知有無top tier學校收
又要去背生字了

髮國查子好鐘意讀豬

Rich

Btw查子巧似係禾果間

有無見到禿頭學生牙

其實啲死人prof大部份都係見錢開眼，
前幾年識人完全搞唔掂個試，
揾錢set個基金搭路funding
比幾個research就入到
但前提要本科都要top tier，
否則都係過唔到board。

大把有錢佬捐幾幢building/整個基金比學校，頂級大學都收佢地d仔女啦

咁佢又未去到果個層次，
如果咁樣本科咩大學
讀成點都入到

[Fifa]覺唔覺Pro Club永遠都要踢前鋒個d多數係on9仔黎！？

禾刀想讀master但巧貴

禾讀part-time master

未畢業之前睇過CUHK中文系碩士，要bachelor修中文相關先有得讀，重點係10萬學費

勁

貴

笑你老母呀笑

有興趣讀果d全部6位數字學費，報到都冇錢讀

張伯倫想打中場中, 同多D 正選先想走
點解利迷會想佢去打閘, 同覺得佢肯去利做後備輪換?

過大海推3口
ALL IN 跟路清買莫雷拉

猁真係唔輪到佢踢中場中

英超頭六都輪唔到啦

你人生贏家仲讀來做咩，
買多層樓好過啦
不過講開又講，
果時讀UGC已經發現
好多PROF成日HEA下HEA下，
有個混熟左間唔鐘去飲下酒YO下女，
個人昏昏迷迷問左佢其實你地點生存，
點解可以永續。
佢荅我原來佢地呢堆當年都有唔錯成績，
都有啲世界知名嘅研究，
啲學校要請佢地用佢地個名來R FUND，
只要有私人FUNDING可以問政府
拎幾倍到接近十倍FUNDING嘅資助。
佢自己算屎，仲要教LECTURE，
真係勁果啲會請埋人返來幫佢地教，
但拎左FUNDING研唔研究到野
又或者要研究幾耐又另一回事

英超第五個個用緊藍斯打中場中都係咁啦

計過條數其實唔抵，讀完個master出黎搵工又係萬幾蚊，可能多3k一個月，要3年先搵得返10萬返黎

傳媒呢行有master反而難搵工 讀完個master搵11k-12k/month, 你制唔制？

路清比親我果d都係伏料

d人傻嫁 ，你都理

我想讀果個 30幾萬

人腳黎計，正選應該係x朗+卡蘇，只不過今季卡蘇傷完，下季就會到x朗傷

莫雷拉

咁貴應該係JD

全隊都玻璃人 ， 實有機會出既

以我所見讀MASTER主要都係幾類，
一類係真係學術撚，
另一類係本科係專科想升管理層要讀返個MBA，
仲有一類係本科唔係專科，揾極都揾唔到好工，
有錢就讀一年FULL TIME MASTER再去揾工。
最後一類係啲老SEAFOOD想座暖個位。
如果巴打你冇特別需要真係唔駛咁快諗

增值下自己牙清，依家人工仲巧低
讀U果陣已經見到大把tutor溝女
仲有個prof 搵學生援交

30幾萬真係有錢冇碇洗先會讀

On9仔

紅字

但冇錢讀master, 有諗過讀MSW, 但社工FD子話依家社工飽和得好緊要

香港除左醫科未飽和之外，行行都飽和哂

你地班友識場均一球先講啦

讀完master做sale屎

普子做咩想讀JD, 想轉行做6C?

英雄主義

醫科都係唔係份份好做呀手足
入HA同私院就好D

我吾入d簡單波 君子足球

不如話你廢啦...........

求介紹大學生qbb援交，叔叔我都做好心幫下d 女學生

供到樓我諗你都月入40K UP唔算低啦，
仲有你諗住留係香港，的確係拎磚頭最實際，
你讀書都唔一定比你揾多左，
同埋你會唔會有時間精神讀都要考慮。

同我熟果啲PROF全部都人渣來，
不過通常一兩堂就比我摸清個底，
啱玩玩開嘅就一齊去玩，
我就R分，佢就R我同啲女學生嘅關係

唔是呀
三大金融相關Master全部30萬以上

哪有錢

卡穌拿都唔知先正式好返同操返起

《星島》：肖友懷求港人領養 婆孫先開五大條件
GERB

他在專訪中更表示，接受外婆周紹璇建議，希望可有香港人收養，但有三大條件：一、「要疼我」；二、「一次都不能打我」；三、「要給我探婆婆，一年一次不夠，要三十次」。周紹璇另外再補充兩項：四、「讓懷仔吃飽飯、有書讀」；五、「最好在本港生活，如在內地生活，收養人也要求是港人」。

認真講，社工你要有覺悟要EQ夠同埋個人好正面，
社工係一科有時你讀左未必揾到份工做你想做嘅事情，
如果係諗住揾多啲錢，可以諗下其他科

我今朝都見人share, 但係呢篇2015 年舊聞黎

咁撚多要求自己養啦

社工正仆街

2年都未餓死佢

U供多層樓好過啦

所以都係打份牛工算，香港依家根本0 upward mobility

有樓有IPAD玩呀

40K自己一個咪唔算低囉
我仲要養普媽，將來結婚生仔，得果40K食屎咩

果陣個女hallmate 主動講，話個porf搵佢援交換果科拎A

有西真好
唔洗讀都A

留意下身邊有冇機會，
揾件有米豬扒大啖大啖咁食左佢，
填飽個肚做飲飯男

gerb 好慘嫁， 身邊咁多女都冇個cow到

你老母得你一個仔?
唔係仲有家姐咩

cls 佢肯唔肯

識果堆都好勤力 研究同教書
但要一個頂幾個 管理層要谷

YES，我拉仔
家姐一個準備移民
一個己婚有仔，佢唔會養

讀完Master入港台

我覺得老母大家都有份
唔應該你一個負擔哂
孝子

做左
跟住個prof沉左船，送係咁送macbook, iphone果D俾佢
最後散果陣個prof 問佢拎返黎，唔俾就fail佢果科果唔到業
之後佢整爛曬D 野先俾返個prof

咁我好認真咁提議，最好一路就拿拿臨謴，
唔係就放棄算。你打算結緍生仔嘅話，
雖然老婆應該都揾到一份錢，
但有個B又要返工跟本好難揾到時間讀書，
專心揾錢買樓成件事比較低風險

呢啲大把，大學只不過係社會嘅縮影，
唔係讀多左書就道德分高啲唔做雞，
只不過係做雞做得SMART啲咁解。
不過我讀書果時住得HALL啲女都差，
真係正果啲已經有仔係學校附近租屋包養

gerb gerb 佢冇JJ , 發夢咬春袋

習主席抵港

迷雲五苦

梗係，佢地好多要做埋人地唔做果份，
唔做果啲用個名R完FUND，
咁冇名果啲自然要幫間U爭排名出RESEARCH，
上左岸同未上岸嘅分別
BTW...你讀美國邊間?

習帝

做個勇敢中國人

移民果個都好D，結左婚一直都有寄錢返黎
係香港果件已經連家用都冇俾，仲成日想係屋企R錢
我都一早預左係我搞掂
所以咪要貫多層樓住，舊果層放租俾老母退休用就解決一邊先
之後再慢慢諗自己

好想含

同果個家姐關係點

讀埋個CFA再睇下點
老婆將來都預佢湊仔架啦，返都係返D 輕鬆工搵1,2萬咁
佢自己返搵到鈺多俾佢做私己錢算

追完po好灰

哭了

yes

域囝有無去歡迎

一出黎就比說話人聽

雜總話熱呀 ， 重唔開冷氣

有野要你幫手果陣咪搵你
連母親節食飯都唔肯夾錢
平時佢份人冇乜野，只係一講到錢就好度縮

見到保蛇去左接主席機

女又講錢
讀書又講錢

係香港無錢咩都唔得啦
唔講錢唔通講包皮

Same here
但我應該要搵6萬先可以俾佢做hea工揍仔
4萬太抆水

最理想就夾埋搵10萬
不過佢份工好chur，晚晚OT，我都唔想佢結左婚之後咁辛苦

咁佢係真係生活比較困難，
定還是真係自肥?

見到域蛇fing緊旗

圖呢

He同d小學生差唔多身型好難影

緊係自肥 佢真係生活困難點會怪佢
佢地岩岩先買左新樓下個月入伙，老公係半島做manager
舊果層又係放租

中國人的嬌傲

咁撚仆街都有 連食飯唔夾錢

好賤 佢細個同父母關係唔好

域子幫手開路

我都係預咁上下，得4萬自己一個咪叫中產
家庭計真係唔洗諗買樓生仔，起馬都要6-7萬先搞得掂
搵到10萬先敢生兩個

老豆本身最錫佢
自從普爸走左佢就話冇人錫佢唔理屋企了

如果要讀私校再送去外國讀書6-7萬應該唔夠，
又要買果啲死人債卷又遊學又多活動

佢生老母生日都唔記得，飯都冇餐都算
連聲生日快樂都冇

如果老母唔介意真係可以割席

RTHK d perm位唔係咁易架師傅

雲爺爺仲慘，
有錢包皮都唔肯來

老母心軟成日幫佢
1蚊家用都冇仲成日去幫佢湊仔，又俾補品佢食
次次俾佢激完屌兩句下一日又走去服侍佢
佢到底知唔知老母已經差唔多60
好命D 已經退左休

域子報名揮yc

"請讓座給長者及有需要人士,多謝合作"
屌,岩岩搭車聽到個廣播打左個突
讓座唔係自發性既咩 點解變左命令
港鐵

ching你昏迷左幾耐？

域子應該唔收錢

搭左咁耐真係第一次聽

咁冇啦，前世欠左佢。
你可以做嘅除左比錢老母買補品比佢
其他都冇野可以做，
百年歸老之後生死不相往來

域總倒貼請人去一齊fing旗同大嗌歡迎歡迎，熱烈歡迎

遲啲應該有痴線佬拉掣屌個司機老母

我果日dun親條尾龍骨，都唔敢坐廢老座，怕比人偷拍影上網批鬥

唔坐關愛坐見廢老都唔讓

洗唔洗咁驚有人跳橋落西隧口

可能平時唔搭

睬佢都傻

yes
日日柴灣坐返金鐘
次次有個廢老太古入黎一定無位坐企係我前面都唔撚讓

再邀請埋其他同學仔

依家老母D錢都歸我管，廢時貼太多俾佢
佢下個月新屋入伙仲要封1萬利是俾佢

有既 好多富二代hea住拎
係普通人就要大公司管理層至有

講緊家庭收入，唔係個人收入
雖然都係好難

咁對你老母黎講佢點都係佢個女
好難唔錫

好奇咩 我敢講冇人睇就一定有人跳

琴晚恒生總行果條橋已經有慈母係去巡定先

咁撚驚既話，叫777同下任司局長上北京宣誓咪得

多謝習總

咁大件事都唔全香港放假一天，班刷鞋仔點做野

on9

癈囉叫唔到班有錢佬配合
大陸好多地方都係會比人放假

一定又係江派同習派內鬥緊

真心放假仲多人搞事

慢慢曬啦柒頭

系, 班廢青

JG好憎慈母 明明好多係新界圍村仔
利申當佢地係狗

我都係

熱狗今次會攪事?

圍村仔咪又係食屎狗 唔係點會捧到何君堯 梁志祥呢類狗西出黎

唔會啦熱狗忙住勇武量血壓呀

做實事 黃g 鋒呢d上次阻人衝， 宜家自己又早二日做show 博俾人拉

豹叔唔知唔好亂講啦
上次睇緊x Japan ja

域子見到習總已經淚流滿面

係習總見到域子已經淚流滿面

ON THIS TRANSFER DAY: In 2015, Arsenal completed the signing of Petr Čech from Chelsea for a reported £10m.

間諜都黎左兩年了

saved penalty:0

兩大領導人相擁而哭

域子

收到風兩大領導人會私下密斛

收到風，域子代表熱血公民傾收編共產黨一事

好彩羅東去咗澳洲

域總會做人大常委

NO OFFERS FOR MAHREZ

Leicester City have yet to receive any bids for Riyad Mahrez, who has been linked with Arsenal, Barcelona and Chelsea, according to the Leicester Mercury .

Mahrez is keen to leave Leicester this summer and, after growing tired of waiting for Barcelona to make an approach, was reportedly ready to accept a four-year contract at Arsenal, but his current club have yet to field any bids.

GIROUD CLOSE TO LIGUE 1 RETURN

Arsenal striker Olivier Giroud is closing in on a return to Ligue 1, according to L'Equipe.

Lyon and Marseille are leading the race to sign the France international, with the Gunners closing in on a replacement.

一係REJECT BID,一係NO OFFER
老野真係無撚用

係熱狗收編中共，唔是中共收編熱狗牙

Bid利馬就吾bid Mahrez了

RACE ON TO SIGN LEMAR

Barcelona, Manchester City and Chelsea are among the clubs set to battle for Monaco winger Thomas Lemar, according to L'Equipe.

Arsenal have seen a bid rejected for the France international while Tottenham are planning an offer of their own.

But the north London clubs face competition with a series of top sides looking to set up talks with his agent regarding a move.

為左曼聯五小福訪港搞到咁大陣仗
政府高層全部19000

好眼訓

19000 > 雜種

域種去完接機

終於返黎

域領導

上次去英國想去奧脫福俾英國佬帶左去睇曼城
今次終於可以一聚啦

夜晚仲要去回歸宴會

雜匪傷民勞財

勞民傷財下話

屌，肯定又爭唔贏

是但啦

回光反轉d fd

班地鐡職員

馬首是膽

到而家都仲係覺得好on9
個年如果肯攞返40-50m買個前鋒
可能已經唔係李城冠軍
結果個年除左cech咩都無

冇了

講撚左會比人搶

50m 50m啦老野

老野：的而且確我地有興趣買利馬，亦都已經出左價，奈何人地拒絕我都無計。

一個都買唔到

一蚊一蚊咁加上去係要小小時間，
大家比啲耐性

加利仔笑柒NOW送件Tee🤣

老野：的而且確我地有興趣買拿卡，亦都已經出左價，奈何人地拒絕我都無計。

RANIERI WANTS ARSENAL GOALKEEPER

New Nantes manager Claudio Ranieri is looking to add Arsenal goalkeeper David Ospina to his squad, according to France Football.

The Colombia international shot-stopper has grown tired of playing second-fiddle to first-choice Petr Cech at the Emirates and will force a move this summer.

正常劇本

或者核心問題係點解自己青年隊冇前鋒育成 次次要買前鋒

好似已經2nd bid

iwobi

前鋒牙

翼鋒唔係前鋒咩

又9C

雲加買野應該同香港人心態買野一樣
計人地成本幾多賺幾多 大大聲屌Sales件貨唔值咁多R折

mavididi

Kane

神駒：同一個阿婆4次出現係熱血公民「地區工作」

Kitroom

冇用，人地個1st bid已經係你
second bid嘅兩倍

邊個人地

有第二個報咩

on9唔洗理

年年傳一輪都簽唔到，
痢同熱都會跟住搶架啦，
就完轉會窗就會有新target出現

反雲淨係識9up

連比甲亨利都比人hijack埋

本身都冇諗住買
亨利借阿狗過橋

阿狗唔想簽都叫比人hijack

其實我見都有人講阿記無落過BID, 只係人地借阿記抬價

等睇最尾乜柒都簽唔到

BBC david都話阿狗對亨利冇興趣

信雲加
呢幾年吹到阿狗會買但冇買到既球員,到而家已經冇晒影

麥維拿、哥古夫

睇個勢燒山今年都唔似會走，
兩個都似下年free走拎高薪，
簽唔到都唔會對今季有好大問題，
有少少運氣可以上返前4

舒拉達連,威廉卡華奴

Gerb 點睇

samba，kondogbia

鐘聲彷佛響起歸家的訊號

G5

法比狗 雲狗係時候回歸

ching咁易滿足

Pablo‏ @AFCAMDEN
Lacazette & Lemar in would represent good business for #afc. If we get both over the line, I'd expect a sizeable outgoing. Probably Giroud.

Pablo‏ @AFCAMDEN
#afc of course still want Mbappe, but it's always been an outside chance. Clearly learnt from past & are actively pursuing other targets.

Pablo‏ @AFCAMDEN
Bidding for top quality players in June. Not putting all eggs in one basket. No bids for Sanchez or Ozil. Don't understand the negativity.

今季有雲加續到約已經收貨，
其他想留嘅留，走嘅走，都冇咩所謂

買齊LEMAR同拿卡就正

反雲日日係到發放負能量

BBC david話利馬機會細d

@PhilippeAuclair says Alexis to Man City will NOT happen.

爺爺搵錢射鳩地佢地啦

Monaco sources say #Arsenal's Lemar bid was €40m. It's been turned down but according to L'Equipe AW 'adores player' and is ready to up bid

L'Equipe | Lemar is courted by many top clubs but only one has exceeded the speed limits in its pursuit: #AFC

L'Equipe | #AFC have submitted an offer of €40m-plus-bonuses showing their willingness to close this deal quickly.

L'Equipe | Arsène Wenger loves the profile of Lemar and do not want to miss a second chance to sign him.

L'Equipe | #AFC efforts are enough to convince Monaco to sell? 'Not for the moment' as they have rejected the bid.

L'Equipe | AS Monaco dream of extending Lemar's contract but the two parties are not [on the same page?].

我覺得阿狗的確bid得太遲,如果喺摩納哥放B華同Germain之前bid利馬,可能冇而家咁難

摩納哥都比人拆緊骨 順手放埋利馬啦

LEMAR PUSH下摩納哥啦

值得去 推介

那有錢

仲有無多D 相睇下牙

雲膠要慢慢諗是常識吧

Lemar已經係我地嘅人

牙milk

According to L'Equipe, #Arsenal's rejected bid for Thomas Lemar was €40m including add-ons & are expected to return with an improved offer.

返埋今日連放3日
頂撚實呀

Former Arsenal and current St Pauli winger Ryo Miyaichi's ACL torn again. Will be out of action till March -

橙

Arsenal youngster Kaylen Hinds is set to leave north London and join Wolfsburg.

Jonker挖返我地d青訓走

而家反而係我地最少用後生仔

2&B

Lacazette已經係我地嘅人

ryo蛇

Arsenal Fixture News‏ @AFCFixtureNews
It has been confirmed that our friendlies against Bayern Munich & Chelsea in China will kick-off at 8:05pm & 7:40pm local time respectively.

抵

今次唔計埋香港時間

Get French Football‏ @GFFN
AS Monaco have assured Kylian Mbappé that they will not sell any more players after Tiemoué Bakayoko to Chelsea this summer. (Le Parisien)

To be clear that means, if the reporting is correct, that Monaco have promised Kylian Mbappé no exits for for Benjamin Mendy & Thomas Lemar.

摩納哥我吊你老味

Get French Football‏ @GFFN
Also means no exits for Fabinho or anyone else. Only departures would be: Germain, Dirar, Silva & Bakayoko; probably Abdou Diallo too.

完

明恰我廠

未富先驕

剩係唔賣比你牙爺爺

哥狗買人的確快 一完季即簽

其實好正路，
賣左施華應該將Lemar擺落攻中位，
唔可能全部人都走哂

摩納哥個教練打開442 lemar應該都係左中

一早簽左tielemans頂silva啦

係喎，睇返佢上年個陣
施華都係出右中場多，
反而佢地中間真係幾多人

立即屌摩納哥老母

拆開骨唔差在啦

大龍鳳

今次冇得怪雲加了

雲加是無辜的

雲加今次被迫害，
我地要齊撐雲加

唔想要馬列斯如果冇lemar
不要禁固利馬拉
佢打電話同禾講想跟爺爺牙

阿狗壞掉了

我地買晒Mendy同Lemar過黎咪買到Mbappe囉

放心，多數兩個都冇

佢過去教咪得囉

Mendy no la

摩納哥好波

雜種

According to the rules, Alexis can speak to non-English clubs in Jan but not PL clubs until the last month of his current contract

If City have the player's 'OK' then it is a clear 'tabbing up' and an offense that can be reported

Arsenal can ask the FA to investigate this case and if proven guilty, City could be banned for one window. Two birds with one stone

This applies to Alexis and his agent, if they speak to other English clubs before the final month of the contract it is 'tapping up'

留意到有師兄係射鵰post比人圍攻緊

低汁會然

買咗咩人

割席，啲人叫我地波台會然接走佢

有無LINK, 冰個咁低質

自己睇返前幾頁

屌影衰哂

佢一向衰開

Gunnerblog
I’m sorry to say that I heard another thing today: City are very confident regarding Alexis - have player’s agreement. Papers have that too.

Must stress on this there's definitely no agreement between City & Arsenal. That's going to be the crunch.

又未食藥

吾好影衰埋阿狗

唔信佢

今個禮拜屋漏兼逄夜雨

邊個黎

國家主席習近平下午視察西九文化區，警方全日在西九龍一帶加強戒備巡邏，早上10時在西隧九龍出口附近發現港獨人士「中出羊子」形迹可疑，上前截查後在他身上搜出一部懷疑航拍機遙控器、天線、鎅刀、剪刀及膠索，經調查後以涉嫌藏有攻擊性武器將他拘捕，押返尖沙咀警署扣查，案件交由油尖警區重案組跟進。警方經追查後，下午在其大角咀寓所搜出航拍機。

咁都拉

希望爺爺雪硬佢等佢無狀態踢世界盃

pro

習總淆到

佢帶呢堆野想做乜

唔好怪阿milik啦 其實佢仲係小學生黎
我係佢表哥 唔係好親個隻
佢有少少低智個d唔好講啦
佢讀特殊學校個d都無謂提
不過大家放過佢啦 佢仲係讀緊小三
佢老豆老母都好辛苦 要照顧樓主
佢細細個已經食雞唔食雞皮 食橙食埋橙皮
我代佢係呢度向大家道歉一聲

慘

唔使哂心機諗
佢諗既人唔係我地推敲到
但天花行空極都唔會影響到習總啦
應該係差佬有份名單 見在場就搵理由拉左先

阿狗不嬲都衰=.=

agger跳跳

懷疑d文究竟係咪保sir出 係咪真正寫文果位無貨交呀

屌，而家摩納哥擺明玩嘢
一於放棄Lemar，即刻追Mahrez
唔等得，就開季喇

jeff>lemar

意大利子又咩事牙

冇認真係，好似入人地射鵰post反李一桐

點知俾人屌返出黎

反一桐抵死牙

又未食藥=.=

CLS，佢哋豬晒，一陣開波入去再玩過

其實同走入人地蝗post反人地阿朗冇分別

一桐真系反吾到

保蛇打左瘋狗針未

水泡

你被評為弱智表弟，
快啲過返去平反

依樣難d平反

然而隨著阿仙奴開始姓建酋長球場，球隊財政開始吃緊，而大股東克倫克又不願意給球隊輸血，阿仙奴開始進入了黑暗期。然而槍迷又能怪誰呢？車路士和曼城只是複製了你們當年走過的路而已。

但是話反過來說，雖然阿仙奴如今確實吃了守財奴老闆克倫克的虧，然而當年阿仙奴輝煌的時候，又何嚐沒有佔過金元足球的便宜呢？
舉例說明，1995年年伯金加盟阿仙奴，轉會費750萬英鎊，而當時阿仙奴整個財年的收入也只有2394萬英鎊，相當於一傢俱樂部將近三分之一的年收入用來簽下一名球員！如果用阿仙奴現在超過三億英鎊的收入來類比到今天，那這就是一筆一億級別的轉會！更不要說當時的阿仙奴給冰人開出了打破英超記錄的2萬5千英鎊的週薪帶來的震撼了。
同樣的，阿仙奴在1999年從祖雲達斯簽下亨利的價格來換算（數據來源：德轉英文版）這樣一筆簽約佔阿仙奴的年收入的28%，放到現在也是一筆接近一億級別的轉會。
實際上，如果按照轉會費/球會年收入的佔比來算轉會手筆大小，阿仙奴歷史前十大手筆的簽約中，有九筆都是發生在1996-2003年期間，只有簽下奧斯爾不在其中，其餘的亨利、韋托特、奧華馬斯、韋拉、羅倫、皮利斯等等，都是當時斥血本引進的強援，這其中有過韋拉，皮利斯這樣的超值交易，也有過謝菲斯這樣的大水貨，但無論如何，這曾經一年砸下一個巨星的殘暴場面，和後來的車路士、曼城是否也有相似之處呢？
而在很多球迷看來的「大手筆」收購，如果按照這個表來算，就顯得普普通通了，比如說，薩卡和梅斯達菲，已經是槍迷期盼已久的「四千萬級」新援，但他們的身價實際上也就只佔了球會年收入的十分之一而已。
更不要說薪水問題，現在很多槍迷覺得奧斯爾、山齊士索要動輒二十五、三十萬週薪匪夷所思，那恐怕是沒經歷過兵工廠瘋狂哄抬週薪的年代。阿仙奴在1995年給伯金開出2萬5千英鎊打破英超薪水記錄後僅僅6年，他們給主動來降的前熱刺隊長甘寶開出了破紀錄的10萬英鎊的週薪！
10萬英鎊週薪是什麼概念？要知道那可是2001年，那個時候，曼聯隊長堅尼也才拿5萬英鎊週薪！直到2004年，英超的薪水前三仍然是林柏特、甘寶、韋拉，阿仙奴佔據兩席，這個記錄直到2006年後才被車路士簽下舒夫真高時的12萬英鎊超越――相比之下，已經是2017年了，阿仙奴的頂薪居然還只有14萬英鎊，更讓人哭笑不得。
然而隨著阿仙奴開始姓建酋長球場，球隊財政開始吃緊，而大股東克倫克又不願意給球隊輸血，阿仙奴開始進入了黑暗期。然而槍迷又能怪誰呢？車路士和曼城只是複製了你們當年走過的路而已。

阿狗既英超冠軍同薪酬制度都停留左喺十年前

屌金錢足球既阿狗

呢度屌雙曼同轟玩金錢足球既一定唔係20年阿迷
2001年10萬週薪比sol
仲要好似講緊10m買亨利

咁Sol free返黎係平d ge

唔好搞到人地攻我地城 9c要分輕重牙

人工多堅尼一倍

都叫你地管好阿milik架啦，
宜家出去亂咬人都唔知點算好

講真好人好者點會反桐b
係條走數狗先反

年少輕狂+少少弱智 包容下啦

保狗弱智唔好怪佢

阿狗官網update完柒咗

1001

辣殺妓
以前就無限48小時
今年係咪轉左做無限end of this week/ next week

攪咁耐一個都買唔撚到

割蓆了

yes 佢知名五毛黎。起佢底睇佢開咩po 就知

CC台已經blacklist左佢

cc台我少去，
佢都有份搞事？

你起底睇下佢開d po

佢周圍搞事

一早比班憤青banlist左佢

做5毛做到比人block，抵啦

領隊都就一直都係呢個
你唔係想有乜野突破性改變掛

真係有傻仔信老野會變牙

唔係呀
幾好

Kxxxxxxx都高monreal差唔多一倍喇

又係果隻猁狗

150k，係咪暫時成隊最高

功力始終唔及六日子

係

不過因為佢唔係麥巴比,所以唔好J

Arsenal fitness coach Tony Colbert’s role within Arsene Wenger's backroom team is unclear after he was shifted sideways as part of a coaching reshuffle.

Colbert has played a lead role during daily training sessions under Wenger, but his level of involvement could now will lessen in the new role.

The move comes after the appointment of former Liverpool head of fitness Darren Burgess.

胡師傅

蓉兒

保蛇憤怒了

一桐牙

賤哥哥辣殺到

g

羅東不g幾勁

唔知點解見到你講野就會覺得唔好信

Why=.=?

屌heiba都迷桐

佢系女刀鳩沖
婚外情狗

屌你黃蓉害埋一燈

一單還一單拉路狗
迷桐矛罪
婚外情又另一樣
Super拉

個老野用左金手指搞禾一桐

雲爺爺當年都好似婚外情啦

抵啦

爺爺垃圾泥

老野有才華係要風流下

一桐成個面具咁吾包欣賞=.=

一燈咁就無左咁多內力

好整容feel

整得幾好
你話念慈係整得好靚呀但不了
Btw光妹世界第一

周伯通咁識食

呢個就整容雞樣喇

識食過郭靖

其他等我到酒店遮左自己個樣先

淫到出汁

準備好開新post

周伯通咁都食到女

嘩屌習總咁既樣都食到整容雞

周伯通=狗公

伯通

【清洗冗員吧】阿仙奴17-18球迷吹水區 CLXXXVII